法律撚入一入黎

是咁的
公司有個同事偷錢初步估計長達一年之久金額100萬左右，因為報警拉人之前3日查到被偷8k。
佢即時認罪同時交出10萬公司都會幫佢求情佢無案底，呢個個案有無話至少坐幾耐？

條女係jm9

好撚大波

唔識 只係附上j圖有誠意d

報得警又認左又點會冇案底

100萬平均一日大約三千

之前啊

係啊 不停換勞

樓主個名太串 睇唔到佢問咩